希望大家停止裝修 全民裝飾就好了

都開始左裝修幾日，行動已經同對家發出清晰既訊號。毫無疑問，裝修觀感上係差。大家認真諗諗，長久裝修落去，絕對會輸輿論。

相反，裝修完，下一步應該開始話俾街彷知點解要裝修，所以應該幫佢地裝飾，噴底點解裝修既原因上去就夠。

例如
去360/麻將館度噴：福建幫斬荃灣示威者腳，以致行動不便

唔洗粗口，唔洗屌popo，曬氣，中英文寫底原因俾街坊理解點解會俾人裝修就可以

以智取勝，嬴輿論得天下，下一步就係解釋裝修既原因俾街坊聽

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

推

p牌 推唔喐

push

幫吓你推

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

仲有十日就人權法，保險啲都係好事，唔好日日剩係俾人影到裝修，適宜開闢其他戰線

畫下圖鴉都唔錯

再貼文宣

希望大家唔好屌樓主老母
顏射就好了

但如果裝修嘅係黑警扮點防

幫推啦

Push

推阿

推呀！

幫手推下

On9

你推唔到就岩嫁啦 左膠
中資國企都唔搞 咁你去擁抱大灣區啦！
驅除共黨 唔係淨係叫口號呀

Agger

外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

push 支持

剛柔並重 先係致勝關鍵
勇武開始要用柔啦

達致持續進修，終身示威為目標

香港人要贏就要聰明，同持久， 勇武唔可以太持久架

俾和理非玩下先

再推